番工番到冇哂心機動力做野 想裸辭抖下

而家番緊5days工 chur就唔係好chur 同事都好好 但係就自己個心完全頹哂 完全冇動力做野
導火線係人工升幅非常不理想(腦細話個市差)
呢排已不斷send cv, 但毫無音訊
所以而家係 份工幾好 但自己想抖 但裸辭驚搵唔到工
如果有offer先resign就工駁工 我驚自己頂唔順
定係繼續做住呢份 放番幾日假抖抖 有offer先遞信好
好苦惱 番工都唔知為乜 日日行屍走肉

我就是一個例子 裸辭去歐洲一個月
間公司換左人越做越閪，做CS TEAM，原本3個人 走下一個走下又一個
最後得返我 仲要同事遞左信都冇即時出AD請人 到我遞埋信都冇出
真心垃圾公司

係咪番黎香港就即刻搵工 定過多排先

去旅行個陣先思考下點行
有諗話去澳洲WD 唔去先唯有留係香港打返份牛工

屋企冇負擔咩 冇工開洗唔洗繼續比家用
有冇租要交

辭

有 要照俾家用既

做人真辛苦

我裸辭去左2個月旅行
11月中返黎到2月尾先搵到工
頭2個月還好
之後1 2月連埋過年勁唔好過 覺得自己好廢
好彩係新工係自己想做果行 由低做起都無所謂
我建議你無信心就諗清楚自己想點先辭
唔係空左咁耐你實後悔

係 我最怕呢樣野
事實上封信我2月1已經print左出黎 擺檯頭準備boss番黎就遞比佢裸辭
但理性阻止左我呢下衝動
就係果日之後 每日都行屍走肉 走又唔係唔走又唔係

如果係咁 你搵到先走啦
我呢家辭左唔係有旅行要去 有個緩衝區
唔係我都會好似你咁

同樣情況

same
好想裸辭 但係又未搵倒下一份

想遞信了

樓主遞左信未

有時搵工都要識睇時機
年尾好多人等埋過年會少工
12月聖誕/ 新年公司都會過埋先請人
黎緊EASTER 都係

ON99 唔留意好多時咁就要坐2,3個月

遞左喇 但大佬想留我
而家傾緊有冇得加D 加到我就留啦

磨蝕哂
但又無勇氣辭職

番工真係好消磨意志

I know that feel brother

返左7個月，好想辭工，唔慣返工生活，加上呢份工唔係我想做嗰行，但又冇勇氣遞信

襯早走啦 反正都唔會係呢行發展

但係freshgrad 第一份工做唔夠一年好似唔係幾好

同你一樣 不過同事西
加咗人工留我 但係加咗都係唔開心